★想問下 星加坡政府房屋有冇富戶政策？

any?

我淨係知新加坡買得起樓既人係超有錢

lm

好似係好容易有第一間自置物業，交租當供樓，低於市價，叫做組屋，佔左當地8成房屋供應。但要第二個物業要超貴定唔知只可以買特定嘅盤，至於外來投資者都只可以係十幾區其中一區置業，大部分都豪宅，果啲價錢唔會平得過香港好多

你咁想知上星加玻政府網頁查下咪知囉

留名

懶

唔係交租當供樓，首期都係要俾
不過可以用CPF入面嘅錢咁解

錯，佢地係用mpf供樓
係香港先咁on9貼錢俾基金佬
佢地叫祖屋最細既單位都500尺起跳
買層都係二百靚萬港紙

總之係正常後生仔出到黎做野都會輕鬆AFFORD到一層自己既物業

屌我hon proj 做新加坡房屋政策

佢地無公屋 得好少
大部份都有樓

對唔住記錯左，自膠

類似香港居屋

咩科咁慘

social science
唔自爆
做左一舊屎

人地組屋環境好好，又靚，有design
其實新加坡土地供應無香港咁緊絀，雖然國土面積細過香港，但佢地平地多，可發展土地多，同埋佢地係咁填海，填出嚟面績多過香港好多

非新加坡國民好難買樓同租樓
佢地有好多類似賓妹咁ge 工人

呢啲topic畀人做到爛哂

新加坡點發展都係李家一句無環保撚走出黎煩

係 填海同以政府負責房屋置業
國民好多都有居屋 唔洗成世租公屋
政府主導供應

我supervisor係做房屋政策研究
比佢屌到仆街